[NMD,Yeezy] 邊間網店買波鞋有保證?

好多fb page同ig shop都有賣，但唔知邊d真定假。 有冇人有經驗？

假既當真買咪得 反正你都唔識分